# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
# 
# Translators:
# Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-28 09:56+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-25 15:06+0000\n"
"Last-Translator: Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (GB2312) (https://www.transifex.com/indico/teams/6478/zh_CN.GB2312/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"
"Language: zh_CN.GB2312\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: indico_vc_zoom/controllers.py:28
msgid "You were already an (alternative) host of this meeting"
msgstr "你已经是这次会议的 (备选) 主持人了"

#: indico_vc_zoom/controllers.py:43
msgid "You are now an alternative host of room '{room}'"
msgstr "您现在是会议室  '{room}' 的备选主持人"

#: indico_vc_zoom/forms.py:27 indico_vc_zoom/forms.py:61
msgid "Passcode visibility"
msgstr "密码可见性"

#: indico_vc_zoom/forms.py:28 indico_vc_zoom/forms.py:62
msgid "Who should be able to know this meeting's passcode"
msgstr "谁应该能够知道此会议的密码"

#: indico_vc_zoom/forms.py:31 indico_vc_zoom/forms.py:65
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: indico_vc_zoom/forms.py:32 indico_vc_zoom/forms.py:66
msgid "Logged-in users"
msgstr " 登陆用户"

#: indico_vc_zoom/forms.py:33 indico_vc_zoom/forms.py:67
msgid "Registered participants"
msgstr "已注册参会人"

#: indico_vc_zoom/forms.py:34 indico_vc_zoom/forms.py:68
msgid "No one"
msgstr "无人"

#: indico_vc_zoom/forms.py:44
msgid "Meeting Type"
msgstr "会议类型"

#: indico_vc_zoom/forms.py:45
msgid "The type of Zoom meeting to be created"
msgstr "要创建的 Zoom 会议类型"

#: indico_vc_zoom/forms.py:48
msgid "Regular Meeting"
msgstr "例行例会"

#: indico_vc_zoom/forms.py:49 indico_vc_zoom/templates/room_labels.html:4
msgid "Webinar"
msgstr "网络研讨会"

#: indico_vc_zoom/forms.py:51
msgid "Meeting Host"
msgstr "会议主持人"

#: indico_vc_zoom/forms.py:52
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: indico_vc_zoom/forms.py:52
msgid "Someone else"
msgstr "其他人"

#: indico_vc_zoom/forms.py:54
msgid "User"
msgstr "用户"

#: indico_vc_zoom/forms.py:57 indico_vc_zoom/templates/info_box.html:35
#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:41
msgid "Passcode"
msgstr "密码"

#: indico_vc_zoom/forms.py:59
msgid "Meeting passcode (8-10 digits)"
msgstr "会议密码(8-10位)"

#: indico_vc_zoom/forms.py:70 indico_vc_zoom/plugin.py:87
msgid "Mute audio"
msgstr "静音"

#: indico_vc_zoom/forms.py:72 indico_vc_zoom/plugin.py:89
msgid "Participants will join the VC room muted by default "
msgstr "参会人将加入默认静音的VC室"

#: indico_vc_zoom/forms.py:74 indico_vc_zoom/plugin.py:91
msgid "Mute video (host)"
msgstr "静音视频 (主持人)"

#: indico_vc_zoom/forms.py:76 indico_vc_zoom/plugin.py:93
msgid "The host will join the VC room with video disabled"
msgstr "主持人将以禁用视频的方式加入VC 室"

#: indico_vc_zoom/forms.py:78 indico_vc_zoom/plugin.py:95
msgid "Mute video (participants)"
msgstr "静音视频 (参会人)"

#: indico_vc_zoom/forms.py:80 indico_vc_zoom/plugin.py:97
msgid "Participants will join the VC room with video disabled"
msgstr "参会人将以禁用视频的方式加入VC 室"

#: indico_vc_zoom/forms.py:82 indico_vc_zoom/plugin.py:104
msgid "Waiting room"
msgstr "等候室"

#: indico_vc_zoom/forms.py:84 indico_vc_zoom/plugin.py:106
msgid "Participants may be kept in a waiting room by the host"
msgstr "参会人可能被主持人安排在等候室 "

#: indico_vc_zoom/forms.py:86 indico_vc_zoom/templates/info_box.html:15
#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:9
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: indico_vc_zoom/forms.py:86
msgid "Optional description for this room"
msgstr "此会议室可选说明"

#: indico_vc_zoom/forms.py:116
msgid "This user has no Zoom account"
msgstr "此用户没有 Zoom 帐号"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:45
msgid "API Credentials"
msgstr "API 凭证"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:46
msgid "Zoom Account"
msgstr "Zoom 账号"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:48
msgid "Room Settings"
msgstr "会议室设置"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:50
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:51
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:54
msgid "API Key"
msgstr "API 秘钥"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:56
msgid "API Secret"
msgstr "API 秘钥"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:58
msgid "Webhook Token"
msgstr "Webhook 令牌"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:59
msgid "Specify Zoom's webhook token if you want live updates"
msgstr "如果您要实时更新请指定 Zoom 的 webhook 令牌"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:61
msgid "User lookup mode"
msgstr "用户查找模式"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:62
msgid ""
"Specify how Indico should look up the zoom user that corresponds to an "
"Indico user."
msgstr "指定 Indico 应该如何查找与 Indico 用户相对应的 zoom  用户 。"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:65
msgid "E-mail domains"
msgstr "电子邮件域"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:67
msgid ""
"List of e-mail domains which can use the Zoom API. Indico attempts to find "
"Zoom accounts using all email addresses of a user which use those domains."
msgstr "可以使用 Zoom API 电子邮件域的列表。Indico 尝试找到使用这些域的用户的所有电子邮件地址来找到 Zoom 账号。"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:71
msgid "Indico identity providers"
msgstr "Indico 身份提供者"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:73
msgid ""
"Identity providers from which to get usernames. Indico queries those "
"providers using the email addresses of the user and attempts to find Zoom "
"accounts having an email address with the format username@enterprise-domain."
msgstr ""
"从中获取用户名的身份提供者。Indico 使用用户的电子邮件地址查询那些提供者，并尝试查找具有电子邮件地址格式为 username"
"@enterprise-domain 的Zoom帐户。"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:78
msgid "Enterprise domain"
msgstr "企业域"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:80
msgid ""
"The domain name used together with the usernames from the Indico identity "
"provider"
msgstr "与来自Indico 身份提供者提供的用户名一起使用的域名"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:83
msgid "Allow Webinars (Experimental)"
msgstr "允许网络研讨会 (实验性)"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:85
msgid "Allow webinars to be created through Indico. Use at your own risk."
msgstr "允许通过Indico创建网络研讨会。使用风险自负。"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:99
msgid "Join Before Host"
msgstr "先于主持人加入"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:101
msgid ""
"Allow participants to join the meeting before the host starts the meeting. "
"Only used for scheduled or recurring meetings."
msgstr "允许参会人在主持人开始会议之前加入会议。仅用于预定或定期会议。"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:108
msgid "Creation email footer"
msgstr "创建电子邮件页脚"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:109
msgid "Footer to append to emails sent upon creation of a VC room"
msgstr "添加到创建 VC 会议室时发送的电子邮件的页脚"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:111
msgid "Send host URL"
msgstr "发送主办 URL"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:113
msgid ""
"Whether to send an e-mail with the Host URL to the meeting host upon "
"creation of a meeting"
msgstr "创建会议时是否发送带有主办方 URL 的电子邮件给会议主持人"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:116 indico_vc_zoom/templates/info_box.html:44
msgid "Join via phone"
msgstr "通过电话加入"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:117
msgid "Link to instructions on joining a meeting via phone"
msgstr "链接到通过电话加入会议的说明"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:122
msgid "Invalid identity providers: {}"
msgstr "无效的身份提供者：{}"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:352
msgid ""
"Could not create the room in Zoom. Please contact support if the error "
"persists"
msgstr "无法在 Zoom 中创建会议室。如果错误持续请联系技术支持"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:437
msgid "Room didn't exist in Zoom anymore"
msgstr "会议室在 Zoom 里不再存在"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:440
msgid "Zoom Error: \"{}\""
msgstr "Zoom 错误: \"{}\""

#: indico_vc_zoom/plugin.py:443
msgid "Problem deleting room"
msgstr "删除会议室时出现问题"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:467
msgid "The room \"{}\" no longer exists in Zoom and was removed from the event"
msgstr "会议室在 \"{}\" 不再存在并已从事件中删除"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:535
msgid ""
"There are one or more scheduled Zoom meetings associated with this event "
"which were not automatically updated."
msgstr "有一个或多个与此事件关联的预定的Zoom会议没有自动更新。"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:538
msgid ""
"There are one or more scheduled Zoom meetings associated with the "
"contribution \"{}\" which  were not automatically updated."
msgstr "有一个或多个与报告 \"{}\" 关联的预定的Zoom会议没有自动更新。"

#: indico_vc_zoom/plugin.py:541
msgid ""
"There are one or more scheduled Zoom meetings associated with this session "
"block which were not automatically updated."
msgstr "有一个或多个与此分会关联的预定的Zoom会议没有自动更新。"

#: indico_vc_zoom/util.py:43
msgid "All emails"
msgstr "所有电子邮件"

#: indico_vc_zoom/util.py:44
msgid "Email domains"
msgstr "电子邮件域"

#: indico_vc_zoom/util.py:45
msgid "Authenticators"
msgstr "认证者"

#: indico_vc_zoom/util.py:125
msgid "This room has been deleted from Zoom"
msgstr "此会议室已从 Zoom 删除"

#: indico_vc_zoom/util.py:129
msgid ""
"Problem fetching room from Zoom. Please contact support if the error "
"persists."
msgstr "从Zoom获取会议室时出现问题。 如果错误仍然存在请联系技术支持。"

#: indico_vc_zoom/util.py:151
msgid "Room no longer exists in Zoom"
msgstr "会议室在 Zoom 里不再存在"

#: indico_vc_zoom/util.py:153
msgid "Can't update meeting. Please contact support if the error persists."
msgstr "无法更新会议。如果错误继续存在请联系技术支持。"

#: indico_vc_zoom/util.py:209
msgid "Could not find Zoom user for alternative host"
msgstr "找不到替代主持的Zoom用户"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:9
msgid "You will become an alternative host of this Zoom meeting"
msgstr "你将成为这次会议的备选主持人"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:12
msgid "Make me alternative host"
msgstr "让我成为备选主持人"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:26
#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:32
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:30
msgid "You will need a passcode to join this Zoom meeting"
msgstr "您需要密码才能参加此Zoom会议"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:38
#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:44
#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:50
msgid "This Zoom Meeting can only be seen by registered participants"
msgstr "此 Zoom 会议只有注册的参会人可见"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:40
msgid "Please register"
msgstr "请注册"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:45
msgid "Registration required"
msgstr "需要注册"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:52
msgid "Please log in and register"
msgstr "请登录并注册"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:57
msgid "This Zoom Meeting can only be seen by logged in users"
msgstr "此 Zoom 会议只有登录用户可见"

#: indico_vc_zoom/templates/buttons.html:59
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: indico_vc_zoom/templates/extra_delete_msg.html:2
#, python-format
msgid ""
"The host of this Zoom meeting is <strong>%(host)s</strong>. In case you want"
" to delete this Zoom meeting from all events, please make sure that they do "
"not use it for other events that may still need it!"
msgstr ""
"此 Zoom 会议主持人是 <strong> %(host)s </strong>。如果您要从所有事件中删除此 Zoom "
"会议，请确保其他事件不再使用它！"

#: indico_vc_zoom/templates/info_box.html:12
#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:6
msgid "Zoom Meeting ID"
msgstr "Zoom 会议 ID"

#: indico_vc_zoom/templates/info_box.html:19
#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:12
msgid "Host"
msgstr "主持人"

#: indico_vc_zoom/templates/info_box.html:24
#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:18
msgid "Alternative host"
msgid_plural "Alternative hosts"
msgstr[0] "备选主持人"

#: indico_vc_zoom/templates/info_box.html:40
msgid "Useful links"
msgstr "有用的链接"

#: indico_vc_zoom/templates/info_box.html:48
#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:43
msgid "Zoom URL"
msgstr "Zoom URL"

#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:28
msgid "Linked to"
msgstr "链接到"

#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:34
msgid "the whole event"
msgstr "整个事件"

#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:36
msgid "Contribution"
msgstr "报告"

#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:38
msgid "Session"
msgstr "分会"

#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:47
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: indico_vc_zoom/templates/manage_event_info_box.html:50
msgid "Modified on"
msgstr "修改于"

#: indico_vc_zoom/templates/room_labels.html:3
msgid "This is a Zoom webinar"
msgstr "这是Zoom网络研讨会"
